[北區撚] 有冇人諗住選區議會？

北區將有9席自動當選
聯和墟、華都、粉嶺南、盛福、清河、御太、上水鄉郊、沙打、皇后山

點樣可以參選？

有冇人可以出黎選，我聯和既

我想參選但唔知點做
利申：聯和長大住左廿幾年，不過搬走左

有咩人

清河表示想參選踢走民建聯

身邊都有人想參選，唔是北區，其實要點做？

北區人 可以幫手

我知有個叫北區藍圖嘅街坊組織撼姚銘
個社區主任叫Colin，四眼仔嚟
佢地都擺咗成年啦差唔多

想幫手可以點做

搵佢地Fb掛
今日又見到佢地出街站

皇后山咪撚再俾鄧根年再選到

好似有統籌
去tg群望望？

有興趣選 有冇tg谷